咪話我潑你地冷水，十年內再有大型抗爭結果都係一樣失敗！

對手抱括一大堆無良心既港豬申請禁制令，再要面對已經對政治熱情冷卻繼續飲飲食食既普通人，之後仲要收拾一班借爭取民主之名實質搞獨裁求做皇帝之義充滿中國民族嘅見利忘義無所不用其極窩裏鬥等垃圾特質的泛民

撥開一切嘍羅垃圾後先能夠開始與共產黨決戰。

所以如果有啲人真係唔離開香港係生活唔到而硬着頭皮返大灣區，我真係唔會怪佢。

一日趕唔到中國人嗰種DNA，永遠失敗。